唔該保護自己 唔好再Po ig

真心 大家可唔可以唔好發開口夢
各位手足齊上齊落 出黎既目的係咩大家都知 唔係為左打卡炫耀 可唔可以唔好再係ig po 自己做左啲咩

你比人拉左大家都唔想 但之後仲要大家廣傳report 加重工作量

另外 依家仲有人大大聲通街發開口夢 唔該大家小心啲 唔好咁單純 就算對住家長都係

光復香港 時代革命